陳雲熱狗已經全面進場

請做好本份
和理非做番文宣，唔好理陳雲熱狗
佢d野同幫土共做文宣無分別
勇武落場，請自已思考你代表個人定團隊，記住大台唔代表我。

無論你係勇武派、本土派、和理非、泛民、左膠
大家永遠唔好忘記
班熱狗幾年前點搞分化批鬥、搞邪教式造神
不亂講大話呃人
最後目的只係為課金
唔知佢哋係咪中共嘅人
但肯定係一班撚人
唔知佢哋對社會有乜貢獻
但肯定因為佢哋唔敢標個龜頭出嚟搞分化
今次運動先會持續到依家
唔好忘記呢班撚人本質係乜
係一班心地邪惡嘅失敗者

熱再進場唯有走 係咁多

屌鳩=販民等於搞分化
咁樣樣 (筆記)

最睇唔過眼係選輸左痴撚左線咁周圍清算人

沒齒難忘。除熱狗外，仲有陳雲、黃毓民一眾信徒。
佢哋帶俾抗爭者嘅唯一一樣影響係，
令到抗爭者用哂接近所有精力嚟群眾互屌，
最後大家都無時間、無心機、亦無議席去對付呢個政權。

熱普城根本想鬥死所有人
學生屌，和理非屌，勇武又屌

我知呢到好多人對於毓民有唔同睇法 但以事論事 佢出錢出力幫班友選 最後清算埋佢 呢樣已經唔撚洗再投/再信熱狗

一有少少位就狂插 鬥死你
搞爛個攤子
雨革後期啲feel

真係到選舉時，大家會睇住民調，
做好棄保

本身都好正常做文宣各樣，無大台無領頭
熱普城出現就成班人互屌

國師有時食左藥d言論可以睇下既

仲衰撚過泛民既一班人
咪撚比佢地插到旗

勿忘初衷，記唔記得自已要做乜
選舉呢d後話喇

佢剩係屌泛民？
學生又屌，泛民又屌，港獨又屌，義士又屌

黑白手套

唔係佢哋想鬥死所有人，係佢哋背後嗰條水喉想。
佢哋有一段好長嘅時間無出聲，
但條水喉喺兩三個星期前開始泵番水。

你地皇天擊殺晒所有香港人嫁喇收皮啦好麻？

泛民卜街係一件事，你地絕對係更撚衰

係咁試水溫屌唔同人，屌到有正皮就再係咁出同類post
仲要有固定人數嘅水泥隊逐個reply正皮/負皮

有咁多時間就去支援下被捕義士啦

我份人就好簡單嘅
選咗條友入去，四年我見何君堯仲見得多過佢
兄弟爬山各有各做
今次佢哋想搞咩我唔會出聲
但係下年我一定唔會再投番比佢哋
完

呢個真
當成另一個大紀元就啱
切勿跟車太貼

首先開波勇武既係本民前光復____，雨傘係學民衝先
陳雲？ 寫下幻想小說就可以。

想拎光環去天堂拎啦。

成個運動能夠搞得起，就係因為無熱狗呢啲分化狗阻住晒
和理非同勇武互補不足，泛民亦無再割席，尊重同理解勇武
同有手足出事時就一齊合力去救人
但陳云之流除咗喺Facebook打飛機，佢仲做過乜？論述層面無付出，行動層面無付出，最叻就係每次行動完咗就搵甲級戰犯搞分化，如果想個運動可以保持個行動能量，陳云必須要block

都唔明點解連登咁憎陳雲。陳雲寫既理論，係好多人的政治啟蒙。唔係佢屌泛民，都唔會從大中華膠情花毒醒覺。

我身邊好多和理非係被陳雲屌醒

整個運動攪得起，唔係因為無左分化，係因為有左上次教訓，大家醒覺，唔會被泛民做大台，和理非開始接受勇武。
泛民一想出賣義士，連登就狂屌，被到制肘。
大家都進步了。

受到制肘

當日如果唔係熱狗狂屌泛民，我身邊好多和理非仲信任泛民，事實泛民一直出賣緊香港

所謂被「屌醒」嘅人，都跟埋佢哋（熱普城）周圍屌人，
好似喪屍咁瘋狂分化抗爭勢力。
所以呢班人嚴格嚟講唔係被「屌醒」，係被「屌死」。

高佬廷一開始就有5.0階段性勝利之說啦，當時d豬仲附和呀！唔係連登狂屌，佢都唔會出來道歉

我都好撚憎熱狗同陳雲嘅人格
但佢呢排post嘅嘢
有道理

唔排除有些比較激進。但我身邊真係超多和理非，今次觀察左佢地，佢地都醒覺左，佢地好多都有睇陳雲。

所以今次先咁難得勇武衝入立法會，都無影響民意。

好恐怖 佢文風轉咗企哂示威者果邊同佢之前乜都佢有遠見 好唔同
似做勢乘機攝位想騎劫

仲信陳雲

其實熱狗就係抗爭者中嘅抗爭者。

一樣俾人非議，排斥。

惡行難書？我都好想睇吓真憑實據。

屌佢分化果d人，咪做緊同一樣嘢。

連登係本民青集中營，再講都蹝撚氣。

個個都話2016投過佢好後悔，我諗真係支持嘅人唔會咁講。

每當有熱狗嘅post,就會有人瘋狂追打，明眼人會睇到有幾多打手。

陳雲話用喼可以做盾，你話佢痴撚線。

但今時今日有人照做。

陳雲話泛民係最大敵人，你話佢未食藥。

但泛民會同張建宗閉門會議。

時間會說明一切。

呢個講得好中

我都認同佢人格可能不受歡迎。

但佢提出好多觀念及分析係好值得參考。連登唔好再咁child登。如果要贏，大家都要有腦。啱聽就要廣傳，唔啱聽就當佢未食藥囉。

所以唔該唔好係唔係都反對，我身邊好多人都靠佢的道理引導d豬醒嫁。我唔想因為私怨而少左人覺醒。

熱狗屌泛民其實都係跟黃毓民風先會屌
黃洋達未跟黃毓民之前
係當長毛係偶像
甚至支持泛民平反六四（網上仲有片睇得返）
你聽返佢嚮咬台做啲節目就明
熱狗核心係黃洋達
而黃洋達中心思想係「黐埋邊個就跟邊個思想」
黐埋黃毓民度
咪支持全民制憲、攻擊泛民
到後來改黐陳雲
咪支持永續基本法
黃洋達本身不學無術
唔熟歷史唔熟政治唔熟經濟
要玩政治包裝唔黐人係搞唔起

熱狗當年食正本土起個勢
又有行動力
的確俾到唔少人希望
尤其雨革嗰期
但當個組織越來越大
就開始搞批鬥同權鬥小圈子
16年敗選之後熱狗批鬥潮去到顛峰
又搞清算名單
又狙擊呢個本土派
又鬧嗰個偽假港獨
屌晒全宇宙
結果內部肯衝班勇武派都走晒
得返班弄權小人

唔好發夢啦。勇和合作唔互屌係 6.9 之前已經形成嘅共識。
衝完和理非都唔屌係因為警察暴力得太多，同呢個政權做得太難睇。
我父母家人好多都唔上網，無睇過陳雲，半句都無屌。
「攞光環」呢個指控係熱普城發明嘅，而家用嚟話陳雲啱啱好。

最憎成版時事台屌泛民 完全冇當時新聞 傾唔到正經野 班仆街仲要自推

我都憎飯民
都認同飯民今次有出力
值得俾credit
如果佢表現稱職
我唔介區選投佢哋民主黨一票添
以事論事
青城又好
飯民又好
啱就讚
鳩就屌
但對任何政治人物
我哋都應該保持警剔

走啦熱狗 區選立會都無你地份架啦

班友真係痴線
將credit落去陳雲
係啦係啦勇武之父

我見到一講陳雲，連登就狂屌，讚泛民的post就不時出現，如果提醒要小心（泛民多次出賣香港），就即刻被人話攪分化。

其實你地不停屌陳雲熱狗都係分化？

都係個句，啱聽就要廣傳，唔啱聽就要屌。要贏就要用腦，多方面參考思考！

陳雲論述係有幫手
不過地圖炮喪射戰友就不了

對所有政治人物都懷有警惕係正確事，我諗陳雲本人都唔會反對
警惕，然後學習，再不斷地警剔，先可以減少被出賣既機會。

巴打你攪錯了，熱普今次出嚟唔係為議席，
佢哋都知自己個底太花，
只係背後條水喉泵番水，所以出嚟分化抗爭者、
分化泛民，做番佢哋老本行。
至於陳雲，我唔清楚，除水喉外佢可能真係想選，
因為可能窮到開飯都成問題。

樓主先係分化表表者

贊同。啱就聽，唔啱就屌。互相監察！唔好再攪私怨，你狂屌熱狗陳雲就同當日既佢地無分別。好撚煩。

我地睇連登既，自己會分析，唔需要你係到開主題狂追擊。

要贏就唔該博采意見，唔好感情用事。

佢地而家有一兩個議席吊緊命咋 下屆斷埋議席先再講啦
班友利窮則散

你自己睇返2016年選舉之後班人自己講過乜先啦
真係當全世界失憶
我最憎呢班賤人係乜都夠膽死講
但永遠得個講字
永遠唔會實踐承諾
陳雲話退網、寂滅
依家有無退呀？
黃洋達話搞乜方舟計劃、鳳凰計劃、熱狗仔隊、少年軍
最後乜都係零
巧立名目呃錢就叻
成日話做人最緊要正直
結果做網台督數
寫小說又直接抄維基百科、百度百科、互動百科
根本就係老千格撚人一件
最初想食晒本土塊餅
點知突然有班後生仔冒起
覺得人哋爭食
就去攻擊人哋抹黑人哋
鬧人假本土假港獨
最好笑成日講到自己唔重視選舉
唔似得啲傳統政黨只係重視議席
結果？
選輸咗就失禁發癲周圍清算人
成班熱狗發神經話以後唔理香港
因為香港人唔支持佢哋
所以全部香港人應該仆街嚟向佢哋賠罪
陳雲當時直情惡毒詛咒香港人俾天火焚燒
咒鳩香港人死
你又當佢無講過啦？
以後過咗三四年就無人記得？
大把人仲記得呀死仆街
依家又扮理性中立可信搏復活？
食屎啦
唔重覆提呢啲歷史
新一代十幾歲嗰班就好容易誤入熱狗邪教
所以熱狗同陳雲一定要見一次屌一次

巴打實在講得太好啦！
多謝你清楚將熱狗同陳雲嘅往績講出嚟！

時間說明陳雲見一獲要屌一獲，14年分化到依家仲唔夠呀？潛左一排又走出黎開工，悶唔悶啲呀？

好啦，反民主黨，當佢敵人ok , 但係呢個時勢都知咩叫聯合次要敵人攻擊主要敵人掛？呢條撚屌唔係架喎，次次社運去到中間，就走出黎屌抗爭者先，永遠唔見佢行動攻擊政權攻擊共產黨。仲唔好講佢自稱係共產黨座上客。呢啲咁無人格既人信得過？要唔要驗腦？

當時追住青政本民前日日屌夜夜屌，輸撚咗選舉好似成個世界都欠咗佢咁
成班都痴撚線

爸打講既全部事實！熱狗陳雲見次屌一次

五年又博人失憶 出來撩動分化

其實陳雲並不討厭，而且啲言論確係有道理，唔止城邦論，佢啲中文解毒/講本土風情嘅書都好值得睇

討厭嘅係啲支持者，往往以一種極自大嘅語氣及心態，屌柒所有非陳雲的黨派，不斷只係執陳雲口水尾屌柒全世界，言談間完全容不下其他意見。有時我懷疑佢地其實俾人洗左腦定真係理解件事。

幾時先唔好因人廢言
不論係泛民，本民青，熱普城，甚至功能組别既中間派，我相信都有可取同錯既地方
有用咪聽，冇用咪過濾左佢囉
我認為今次示威行到今時今日呢個地步，最大既原因就係香港人開始獨立思考，而唔係盲信大台

你搞錯晒
勇武同和理非唔分化
本土派同泛民大和解
係唔包熱狗
甚至可以咁講
點解要不斷提倡唔好分化
就係因為吸收過去幾年經驗
熱狗同陳雲班撚人就係以分化為糧食同綱領
成日提住唔好分化
就係要提防呢班賤人扮無嘢復活，然後再乘機分化

陳雲：梁天琦真正犯的罪，是出賣香港前途的道德上的罪。他一手破壞了永續基本法的選舉議程，令香港前途斷送，港人從此陷入黑暗。香港建國之後，再來審理。然而，有了梁天琦這種出賣香港的千古罪人，香港建國之路，極其艱辛，而且代價沉重。
（香港建國，召開紐倫堡法庭審判之前，會平反他目前犯的法理上的罪。一筆還一筆。）

講得啱，推！

岩，唔使理班隻西熱狗塵暈黨 做好文宣，只是個開始。

本民青狗真係好撚多

Ok you win

唔好意思，Credit應該係梁天琦，唔係陳雲。如果信佢講，佢第一講過要勇武抗爭就要讚，不如讚孫中山。

在FB指點江山 然後一班人係咁講好準, 陳雲一早講左喇 我屌你老味

你應該真係有睇開陳雲啲嘢
佢好耐以前啲文已經講唔需要團結
其實要唔同嘅立場爭持最終先會有結論，而唔係盲目撐一個立場，盲目大團結(唔覺好似某個國家嘅民族主義？)

好撚嘔心。乜撚都唔做，無上過前線，但係開口埋口話拋身出黎既義士好似天琦、梁先生係偽獨，係維穩，破壞佢既乜柒大計，我屌佢老味啦，你行出黎先啦，死廢老！

熱狗批鬥係事實、屌所有人都係事實

2014到而家多左好多新血唔care過去私怨分裂、只係喺而家2019所有人都要把握機會、陳雲有部份內容係非常有用、今次抗爭有進步相信連登仔有能力分析。

作為老鬼我一眼就睇出邊個係雲粉邊個係本民青怨撚。兩邊都冇可能20年選入去、何來收割、爭乜撚? 從來亦只有泛民可以從抗爭收割首遊族、覺醒和理非! 屌佢哋係應該因為佢哋一錯就玩撚完、已經22年、有乜成功?

呢d都係同人格有關啫，我見唔到佢地有幾影響左香港？真正阻住我地前進不是泛民嗎？97回歸到現在，香港有民主嗎？每日150人，梁天琦楊岳橋補選關鍵一席，魚蛋割席，雨傘大台，雷動，全部都令香港社運失敗。

佢詛咒香港人，真係痴撚線，今日真係有香港人死，呢個人，重有得原諒？

有冇少少羞恥心，講到係陳雲指導先成功衝入立法會並且市民支持咁

你入下青山啦，入面重多高人。

見唔到？雨傘之後一盤散沙你唔覺得係關佢事？

我冇野講

冇陳雲， 今日抗爭都係唱下今天我
小組討論下

所有陳雲Po 唔好理
班撚屌最鐘意玩騎刧

佢哋唔係屌咁簡單，泛民對佢哋嚟講係比共狗更醜惡嘅敵人
啲信徒會鼓勵人票投保皇踢走泛民

國乜嘢師呀死青城鬼！
收皮啦

陳云根根本就係一個私怨撚

反駁唔到又屈人本民青狗
2016年我都係投票俾熱狗
嚮你眼中又係本民青狗啦？
唔好以為所有選民都咁盲目
投過票就要做死忠永遠當黃洋達神咁拜先得架
熱狗選舉完之後做過乜講過乜
我係記得一清二楚
咁多事累積嘅結果
只係話俾我知呢班人係借社運做包裝做傳銷、搞邪教
黃洋達自己嚮早朝天下都講過自我提昇課程點洗人腦
實則佢就係用返相同手法控制班熱狗
成個組織搞出嚟就係為咗搵笨實賺錢爽自己皮
將所有嘢嘅標準都拉到天咁高
根本連自己都做唔到
但又四圍用嚟批鬥人
連佢內部好多人都睇唔過眼退熱
明眼人都知咩事啦
靜咗幾年
見最近好似社運又興旺返
就諗住出返嚟抽下水
睇下唔知熱狗歷史嘅後生仔受唔受坤
可以吸納做信徒進貢課金
呢班賤人一露出個死人龜頭就知佢哋諗咩啦

清算 ? 網絡滋擾咋

青城狗走啦
我身邊所有人識陳云根條鐵
成班熱青城除咗屌人 冇嘢做過

希望陳雲心水清，我理解佢真係有腦無人，。
呢個其實係一個惡性循環，無人-->用癲狗-->正常人恥與癲狗為伍，保持距離-->無人

係有啲可惜

只要佢地唔搞分化，點解唔聽佢地講？陳雲嘅意見同理論尤其應該聽下。

單咩拖，選舉論壇，咪現哂形，毒撚一名。

唔好再信碌撚同佢既第七代靈童（大灣駒、陳浩天）呀！

（若果二選一，碌撚定鳩達？咁寧願揀鳩達囉…不過諗起鳩達、蟲泰、神魂根既樣就）

唔好忘記 當年黃毓民同一眾熱狗清算梁天琦

係係，冇陳雲，宜家人類仲係茹毛飲血添

弊在佢理論小，分化多。我身邊都一堆熱狗朋友，每日貼佢啲文屌泛民、屌左膠、屌偽毒。扮高人笑呢個笑個個。但乜行動都無。

呢個post果幾隻熱狗就係好撚on9
陳雲個名臭哂架喇，剩係講埋d阿媽係女人既所謂理論咋

認真，陳雲佢講野有時都中Point
但係真係好私怨撚同埋小氣，唔講之前啦，不如雲粉解釋下陳雲呢個時候屌鳩梁義士係咩玩法

我覺得即使佢地撚人多，陳雲嘅意見係要聽下。即使黃洋達嘅意見都應該聽下。

各有各做囉。

我淨係記得熱狗叫人唔好上連登，話連登係垃圾
依家上黎做乜9？

你地唔係有個好多人嘅熱血時報咩喺嗰邊討論囉

點解要二選一？

熱普城 3 年前點對本土民主前線, 我仲記得, 只可以話選舉真係可以好醜惡

講嚟講去都係得嗰幾本「著作」
大把嘢睇都好過睇陳云根啦

因為好危險
當你覺得佢嘅意見可信
分享佢啲嘢
變相增加緊佢影響力
你唔知咩時候佢會反身插你一刀
到你發現嘅時候已經太遲
佢係人格好有問題
幾有學問都好
心術不正得太緊要
尤其呢條友本身就係反對民主體制
我無屈佢，佢自己嚮節目親口講過幾次（不過呢條友好鍾意講完當無講過）
又鍾意用搞神搞鬼嘅方式扮擁有超自然能力招攬信徒
呢啲係典型老千手法
接觸社運嘅後生仔好多
好擔心佢哋信咗陳雲呢啲人會後患無窮

虫泰做左d咩呀呢幾年

識講理論就唔會入熱狗，有大志都唔會入。呢班係垃圾。

⋯⋯有勇武時本民前都未出嚟
如果你指勇武係魚蛋，你以為魚蛋真係得本民前班人咩
熱狗幾多人因為魚蛋坐監你知唔知

如果你要講勇武，可以追溯到光復行動，或者2014年佔領旺角，當中都有熱狗身影

另外，雨傘928熱狗有份喺夏愨道衝出嚟，海富大把人作證
雨傘學民衝嘅係公民廣場，928時學民仔領頭人仲未放返出嚟

我知一定大把人屈我熱狗
我唔係熱狗，但我由一開始就撐勇武
好撚睇唔過眼你哋班人當熱狗condom咁用完就扔
仲要踩多幾腳
連泛民都可以團結就係要分化熱狗
當初代勇武班人死㗎？

呢句真係經典。

agger

佢地叫騎刧，熱狗今回乜撚都冇做過
返狗屋啦你

真係要小心應對熱狗的分化

係佢地眼中泛民既存在係保存共狗（如入中聯辦密室談判下刪一萬字），咁呢個醜惡既同路人就一定要屌走，因為佢地麻木左一般普羅大眾，以為代理人有用，世界歌舞昇平，但事真上大家都只係係恐怖平衡上的待宰豬

鄭虫太仲俾人錄晒音同人「扮fd」
結果就全部追擊本民前同青政

講得好岩

呢舖可貴之處係咩？
就係抗爭主群堅決唔分化，堅決理性，有前冇後，誓死抗爭
所有14-16年對屌嘅泛本土派見到都應該慚愧啦

我作為曾經嘅灰鳩焦土撚，豈不慚愧？
見到而家大家上下一心呢個美麗畫面，仲想破壞呢個景象？

今次比我最大感受，係愛同勇氣係可以衝破矛盾

陳雲唔知，陳秀慧一定有

泛民議會出賣香港人都唔屌得
香港人幾時變得咁善忘

李政熙咁勇武都退熱，你可以解釋下嗎？

雨傘失敗是因為他們嗎？我只係見到害到我地今日咁慘，是泛民的情花毒，佢地才是真正出賣香港人。

冇做過唔係更合你心水咩？或者人地做左唔同你講？做左同你講又會唔會比人話搶光環？

各有各做啦。公道自在人心，今時今日佢話騎就騎到劫咩

呢條撚樣樓本神棍邪教式經營。仲成撚日扮要退隱，又話自己早死，呃鳩啲信徒喊住貨金叫老師唔好走，屌，諗到都打冷震。

本來見佢哋潛水自己圍爐都唔想理佢哋，點知最近又想出黎呃神騙鬼，好多唔知佢哋以前衰野既後生仔又上當。我唔想再重覆14年咁，一定要大大力屌鳩啲神棍

重有法國佬，英軍。

你自己都識講以前啦
當年肯衝嗰班熱狗大部份都晨早退晒熱
依家得返一班卑賤小人
唔通你叫陳四同馬啟聰去衝呀？
你不如問下依家勇武肯衝嗰班
有幾多個仲會認同後來嘅熱狗？
我都唔會否定熱狗嚮雨革嘅貢獻
但當班主腦人都已經走火入魔嘅時候
仲支持佢哋嘅人真係要驗下腦
香港人已經進步咗
唔再需要咩國師教主皇上
亦要嚴防呢班人再崛起

認同呀巴打

趕走熱狗 連登仔有責

唔係泛民衰就代表熱狗好
兩班人都咁賤格，本民清都係仆街

今次冇大台未做得幾好，所以一見到熱狗就要打殘

公道啲講，叫其他本土派比啲著作黎睇下。

啱

哈哈 係呀 好多嘢唔講真係冇人知
你啱 佢地唔係想騎就騎到
所以一味靠痴囉
你唔好以為冇人知啦死熱狗

而家最鬼係，所有人都講冇大台，各有各做
但邊個成日拎住個朵出黎以為滲下滲下冇人見到

成日陳雲 國師 煩唔撚煩呀

其他人都冇出聲，你地好心收下啦，仲以為自己係熱狗就高人一等，好嘔心呀

對住禽獸慧打飛機啦你

雨傘失敗唔關佢事，但16年選舉後本土派一盤散沙一定關熱普城事

而家仲屌緊義士港獨啊，明明佢都冇點提過港獨，義士比狗拉硬仲要比陳雲屌偽港獨

泛民垃圾唔代表陳雲唔係仆街，我呢兩日都有屌黃碧雲同白頭佬，同時都要屌陳雲呢個時候鬧義士

根本所有政治人物都唔可100%信任，販民投票做過D乜，HOCC當年點樣割蓆勇武派，今次一野全部洗白晒呀？

NO，依一刻同路，下一秒可以為利益反面割蓆，防人之心不可無

梁律師嘅《香港獨立論》寫得幾好
至少無陳雲啲書咁多前後矛盾同空廢內容
呢個節目就係徹底踢爆陳雲城邦論嘅白痴細節：

我意思係大家憎熱狗陳雲既都係私怨問題。我關心既只係香港前途。

如果熱狗陳雲講既野有用，就要聽，唔啱既就屌。唔好係到攪私怨，人生攻擊，影響左接收好意見的機會。

陳浩天一日未轉軚反港獨
無理由因為佢係My台開咪而反佢
我信仰既得香港獨立呢四隻大字
如果有一日熱普城plus大灣駒呢班撚屌轉軚撐港獨
真心定假意我地都要以懷疑態度接納
當然千辛萬苦香港獨立左先走黎痴就死撚開

當然
呢個係成熟公民社會嘅常識

依家無一句係私怨呀大佬。個個話無大台，我剩係睇到熱狗陳雲好想起大台俾自己囉

今次運動根本完全唔需要熱狗陳雲
收皮啦

連登仔都係戒唔到對熱城既偏見
即係何韻詩覺今是而昨非就無任歡迎
陳雲有哂理論基礎既觀點就係分化？

唉，啲人真係以為本民前係勇武先鋒
連本土思潮係點醞釀出黎都未知。。。
梁天琦同梁繼平都係受城邦論啓蒙咋。。。

而家最重要係一致
每個決定都要好小心
販民為票 有民意佢地就唔敢太過份

識回頭嘅人我覺得可以俾機會
大家都有後悔 有錯

但唔係到今時今日仲屌義士 屌港獨
無啦啦又吹捧啲垃圾

又鳩反，陳雲講錯咩

你話我分化都好，熱狗係永遠信唔過，最叻玩分化，搵到泛民柒料最開心

咁樣又揾個on9既做副主席？又要share去熱血時報嘅Facebook度？

貼下佢D評論就叫起大台，國師一路都係屌大台，要群眾，BE WATER，邊忽想起大台

就係關心香港前途先要屌佢哋
唔係私怨
而係呢班人已經展示過佢哋嘅破壞力
好多人唔想再見到

有錯就要指證啦
屌唔通大家又想變成14年學聯代表群眾 運動無疾而終？

好多人直頭唔想再見到佢地出現
次次一出現就係屌哂全世界

你可以用陳雲既論述去抗爭之後唔俾credit佢
但唔可以因為係陳雲就捨棄正確既做法

乜野理論基礎呀？同信守承諾既中共傾永續基本法呀？仲要由中共座上客既陳云根去傾，俾佢做大總統呀？

定係又早期啲既中華邦聯，佢做中國大總統呀

依家又話美國係最重要盟友，唔要中共啦？想做美國第52州？

媽呀，好撚亂呀

邊個偏見先？ 叫返個廢柴出嚟道歉先講其他嘢

我未做過熱狗，冇課過金
亦都唔認同熱狗啲仆街嘢
係16年投過票比陳雲啫

唔駛扣我帽子

唉，呢度有幾件都跳晒制啦

司馬昭之心
邊個睇唔出雲粉想食人血饅頭？
點解係「陳雲」講嘢就要聽
而唔講何式凝講嘢有用就要聽？點解唔係胡志偉？何韻詩？
唔好再拎偽命題出黎講啦 好醜呀

熱犬go

各位sorry，明天屯門小弟去不了，各位小心，保護好弱小隊友！

Ps:勇武 69 - 71去哂，入左71戰場

咁明顯想領導件事都睇唔到呀？日日指指點點扮軍師，唔係要佢講我起緊大台你先明下嗎？真係iq 80 都知佢攪緊乜啦

問題就係越來越多雲迷同熱狗開始吹捧佢
咁咪同當年高登一模一樣
見證過當年高登點俾熱狗水泥隊破壞嘅人
係對呢班人好重戒備心

係，熱狗最勇武，鳩達雨傘果陣仲話佢有幾十條罪響身添，宜家告左幾條

熱狗收皮啦
當初玩清算清左幾多人走?
數唔數到呀?

陳雲有啲論調值得一睇
至於其他時間上身
大家咁大個人識分啦

至於熱狗
老老豆豆
無左鳩達 好好多架啦
你有留意松泰既話
其實佢好多時低調地做好多野

我比較好介懷
當時佢propose 成立黑警資料庫
然後泛民投撚哂 反對

果班熱狗一向講一套做一套，當初鄭錦滿呼籲網友杯葛抵制連登到今日仲記得，當然仲有熱狗助理黃敬業當年因為熱狗敗選周圍搞清算

熱狗係抗爭中既癲狗

我講到明中立求和都比熱狗咬

屌佢老味呀死熱狗

咁多雲粉
有冇人解釋一下陳雲呢個時候屌梁義士係偽港獨，係泛民第二梯隊係咩玩法？？

仲有人係咁貼陳雲暗串義士果三個流水原則，根本成場運動都唔係跟佢講果個所謂既原則做，咩明點解咁多正評好驚連登仔中計

最大罪係私下享用墮天使

陳雲：山是石頭海是水
雲粉：老師所言甚是

陳雲：汝家老母是女人
雲粉：老師又中！

雲粉：老師每次都中！×100

陳雲：69，612之功，皆因吾策
雲粉：幸好有老師在場

唔係講廢話，就係馬後炮拎光環，再唔係就歪曲事實，諗起都真係覺得噁心

結論 可以用陳雲既論述
但係一定唔可以捧起呢班撚樣
睇下熱狗同青山派2016年敗選之後點樣清算

清到自己d支持者都走撚晒

好多啦
見係熱血城邦做既野就自動會shut down腦部既理性分析能力

另外仲有班人係咁屌眾志
又話周庭造神

係熱狗先會用「本民青狗」呢個term
都幾易認

你反熱狗唔叫分化???

陳云根先係造神最多，自我吹噓，既廢老

啲雲粉永遠唔會正面回應你呢個問題
講黎講去得一個point

「陳雲講嘢你要聽」

一用啲熱狗雲粉字眼知你地咩人啦

熱狗班勇武派退曬熱又唔講？？

咁腎弟真係好撚慘…

唉 講咁多做咩呀
屌完就算啦
我地唔同派都要繼續做落去

民眾自己要放清眼光
所有政棍都係不可盡信
心水清好緊要

最緊要 教好身邊岩岩醒覺既人

陳雲係大華夏膠
有別於一般既大中華膠
佢生錯時代
如果佢活喺唐宋應該撈得唔錯
anyway
佢套論述
玩到香港雙普選其實可以停
華夏文化圈好難玩聯邦共和制

講起陳浩天
人地去大阪G20
轉頭廢老陳云根就話人抄佢
好心啦 執人口水尾好難睇架
叫啲弟子顏面何存

又係呢啲copy and paste既答案，你有無認真諗過幾唔make sense?

基本法話香港係中華人民共和國既一部份。呢一條存在時，點樣宣布脫離中共？

脫離中共就要另立憲法，咁永續乜野？

以依家中國國情，你真係宣佈脫離中共，仲想留底繼續撈油水，係咪發緊夢？

英軍應該唔係主動退熱
無記錯佢係俾班三國同藍鳳凰迫撚走
英軍本來好忠心
成日同退熱嗰班鬥屌

唔好講老嘢

你搵個有學問得過佢嘅本土派青年比我睇先

佢係小家子氣，但佢有學問你要認

佢造神同吹噓，咪當佢玩膠囉，第一日識佢？
佢果種做神方式，大家都係笑下算架啦。乜得你咁認真喺度堅嬲。

講句公道說話
其實真係本民青開拖食熱狗先 選舉大部份時熱狗係冇開過拖
黃教主講左細既聽唔比開拖 而台仰兄班細仲係到屌人
打電話上去神駒節目仲話人地有自由屌 咁人地屌你就唔好怨喇
選舉後熱狗先發癲屌人

係咪得我睇唔明

哈, 點呀, 俾人篤爆就話笑下當玩膠
過一排有人做, 就國C又中, 行得太前

佢就玩膠，人地日本上節日就要落地獄？咩道理？講論述外國大把，睇馬丁路德金，睇甘地都好過一個開口埋口自己做大總統既人。

仲有，回應下我問題，究竟雲伯有乜野理論基礎呀？同信守承諾既中共傾永續基本法呀？仲要由中共座上客既陳云根去傾，俾佢做大總統呀？

定係又早期啲既中華邦聯，佢做中國大總統呀

依家又話美國係最重要盟友，唔要中共啦？想做美國第52州？

邊句先係真啫？

私人生活完全無興趣

有學術但心術不正
言而無信
咁有乜用？
成日講嘢自相矛盾
俾人質問就只會鬧人智商低睇唔明佢邊句真邊句假
直情係搬龍門專員
呢種兩面三刀而經常自我推翻嘅論述
你話我知今時今日仲有乜價值？

鳩屌都未夠
老屈人傷害先大

呢幾日突然好多post係咁quote陳雲
又突然間好多post屌黎屌去
屌學生會開記者會
屌泛民見張建忠
屌眾志造神騎劫
屌民陣無支持其他遊行

我淨係知陳雲同熱狗成個反送中無做過野
但係71就死出黎擺街站籌款

投票前熱狗開曬拖既證據大把，包括陳雲同黃毓民，細既就太多啦，藍鳳凰葉正純之類

屌陳雲乜鳩都認屎認屁就梗架啦，第一日睇佢咩

飢餓行銷，叫信徒課金呀

密室談判就快十年前，兩登一直都屌開，唔駛熱狗幫口
家陣泛民幫到手先唔鬧同路人

下年一張票都咪撚比佢界，要佢地零票收場

已經好後先開
本民青一定係開人拖果個 乜野禿頭人身攻擊出齊

喂，佢話自己無敵手連普京都唔係佢果皮，你唔係認真呀？

唔好因人廢言啦

開頭見得一兩個Post都無理
直情睇都無睇
廢事俾人覺得搞分化
點知過多幾日一睇
屌！
因乜事越來越多
搞到以為去錯以前嘅高登
跟住見到有幾個人重覆不斷吹捧陳雲
已經知道唔出聲唔得
好明顯有人又開始部署緊造神同分化

永續基本法係一個最低既保障線去分隔中港，即使中共瘋狂sm中國人，香港都可以係制度上保障自己，好過去到2047時立即一齊共享中國人榮耀。
以上係中共唔倒台下既保護網，如果有幸中共倒台，中華人民共和國就已經唔存在，呢條條例可即時廢除，其餘法條保留或作小修小改，香港繼續做國際生意，由得上面電腦大爆炸。

就快選舉D人就會浮面今時唔同往日，唔係班打手吹奏多幾日就會信。上面某D人淨係針住飯民咁開post

陳云根於1997年加入由時任香港行政長官董建華特別顧問葉國華擔任主席的香港政策研究所，認識了何志平，隨他到藝術發展局、民政事務局工作[3]。在陳云根加入民政事務局前，曾在城市大學任兼職講師，教授文化政策[4]，之後他於1997年至2002年期間擔任了藝術發展局策劃及研究總監，其職責負責藝術策劃和管理推動政府文化計劃。何志平於2002年7月獲當時特首董建華任為民政局長後，同年9月決定透過內部撥款招聘研究總監，陳云根最後透過公開招聘程序，獲聘為民政局研究總監。陳云根的研究小組隨著何志平的離任於2007年6月底解散[5]。from wiki

well said 跟肥平

暫時只係合格、因為條curve太低、死4件、立會衝埋、讀埋香港人宣言、你唔食撚住個勢跟上例如發起公投把撚呀? 再咁好快拖死自滅又講選舉

咁咩證咩據都冇，點講都得架啦
你頭先夠話熱狗選舉後先屌，但明明投票前已經屌緊

我都記得當年係連登真係好多本民青 係咁屌熱普城
唔怪之得最近又出黎屌陳雲
原來又係私怨

講真 今次陳雲提出左be water 真係好有貢獻

都係個句 大家獨立思考 希望討論對人唔對事

唔支持永續就等於支持獨立既咩？
依家大家犧牲咁多野就要要迫中共港共遵守基本法，真正高度自治，中央不可插香港事務。永續完基本法，但係立左23條，特首次次1200人選689, 777 出黎，咁永續有乜用？

真正問題係要佢實現真正自治，而唔係永續，咪跟云伯浪費精神氣力打空氣啦

熱狗口裡對連登說不但身體卻很誠實

其實心水清 都睇到上面d留言好明顯係嬲緊 記緊仇
打錯左 應該係對事唔對人

係女就造神？

咁法子果啲係乜

熱狗原罪論。

老實講，你估香港係烏克蘭咁勇武或者民智前衛？
吓吓靠衝，前線好辛苦仲要有一堆口腔期和理非屌鳩你。 最慘係黑警而家隻手遮天，打你拉你毋須向任何人交代。

陳雲套理論解釋靠國際上嘅微妙關係或者角力，一樣有機會達成目標。最少唔洗衝得咁辛苦。

陳雲
熱普城

我屌爆你地老母臭西

私怨條毛咩
係防止班人搞分化
佢哋係香港社運分化專員嚟

忠肯... 和理非都好過佢

叫人唔好分化 呢個po咪化分緊囉
熱狗咩都冇做？cctvb都影到蟲泰出現啦
而且今次話明冇大台 冇組織可以騎劫
泛民阻鳩住人衝就要各有各做
黃碧雲出晒po屌鳩示威者係鬼你地就要包容和理非
因為班販民有民意基礎就要包容
係熱狗最先屌鳩大台 雨革新東衝個陣比泛民背棄 依家屌鳩販民唔撚得？
熱狗呢d少數派fb出文屌泛民就話佢分化
陳雲冇論述？ 你唔同意佢話佢出痴線po一回事 但佢一定係本土論述既表表者
唔知幾時開始連登變撚左販民討論區

Push 我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

大眼講大話,食熱狗邊個開拖先?
證據找神駒條片囉
我話選舉之後先發癲屌 唔係話選舉冇人屌只係好少
但選舉起勢咁屌一定係本民青
毓民起碼叫過停火,你地有冇做???

sm中國人但唔sm埋香港人

你咁諗姐，上面會唔會咁諗呀？

咁守規矩就唔洗反送中啦。

你地班支持者幾時答我陳雲呢個時候屌梁義士係咩玩法未
而家係未陳雲屌得義士，我地唔屌得陳雲？

我呢一世人都唔會明
點解懲罰泛民可以引伸出票投周浩鼎呢個結論

唔信永績基本法
但信支共會俾你廢憲獨立
你班講獨派真係得啖笑

成場運動熱狗幾影薄有眼見
無咗熱狗的確係有大團結出現
呢個係客觀事實
如果熱狗繼續影薄直至永遠
就無人有興趣屌佢哋

有邊句講過廢憲獨立？你自己發夢諗出黎？

無熱狗一早收皮

陳雲︰請贊助香港自治行動的活動。我以前不出手，現在出手了。

你班講獨派咁快就忘記自己柒野
喂
你時代革命左未？
好找數啦

政治投機分子

咪撚以為2020通街都你反政府票，會有你地份

想睇你地個個零票收場

咪撚出呢d post 啦
又話團結團結

係多謝熱普城冇出嚟搞局
真係唔該晒
大家繼續無視佢哋得

呢個永續基本法?
人唔笑狗都吠

你吓吓話要獨立， 人地外國好難幫你因為呢個真係插手人地國内事務。

但係佢唔跟中英聯合聲明，佢違反人權警察濫權呢d外國可以插佢因為呢d嘢有國際標準跟。佢唔比普選你都有得插因為寫明要有㗎嘛。

套理論大概就係咁。

私怨撚收皮啦2019年嘞、熱狗本民青一邊選唔入一邊冇得選、又喺度互屌醜唔撚醜?

雲粉真心想share就唔該咪撚個個po都陳雲:
on99

拿，我真係果陣食咁多花生我都淨係見到一張據稱係黃台仰既網上食熱狗tg圖，仲要唔可以證實係未人偽造。上載果條友仲講明我up得上黎就唔理真假

大灣駒我就不嬲唔睇既，有其他證據就直接擺上黎

又係極端化
算啦, 領教過高登時期D 泥漿摔角, 而家無時間係度打

黃碧雲得熱狗先識屌？有無睇post？
我淨係知陳雲最近浦頭屌盡360度d文係咁出，就有種以前熱普城分化嘅糯未，而好多巴絲都唔想歷史重演

陳到 Do Chan
12 小時 ·
//做實事——清算名單，無篩選//
1. 戴耀廷
2. 小麗老母
3. 黎智英
4. 左膠
5. 民主黨
6. Hocc
7. 黃耀明
8. 黃偉文
9. 林忌
10. 香港花生
11. 香港人/港豬/黃絲豬/ 亂勁投票嘅香港人（有爭議，待正名）
12. D100
13. 鄭經瀚
14. 黎則奮
15. 朱凱迪
16. 王宗堯
17. 葉德嫻
18. 河國榮
19. 黃絲
20. 容癌
21. 香港眾志
22. 青症
23. 本民前
24. 黃絲豬
25. 100毛（我personally 唔同意）
26. Benson Tsang
27. 何志光
28. 楊繼昌
29. 陶君行
30. 譚得志
31. 麥潤培
32. 史健仁
33. 庫斯克
34. 袁彌明
35. 劉家鴻
36. If Tsz Kin （罪名：發放毓民叫人支持游的信息）
37. 黃台仰
38. 梁天琦
39. 陳澤滔
40. Figo Chan
41. 鄭家富
42. 黃世澤

Ching好波,支持熱狗

永續基本法呢樣嘢梗係有外國勢力/中共為勢所逼之下先有機會發生架啦
中共好地地by default 只係想食晒香港啲油水
一國兩制同基本法講嘅高度自治同普選係政治正確可以得到外國勢力支持
試諗下呢鋪香港呢個protest 外國係基於乜嘢而出聲
係基於中共破壞一國兩制同香港合理合憲嘅自治權呀
如果香港今次protest 係搞港獨，咁美帝有咩政治正確嘅理由出聲？
香港有普選係基本法講架，你夠膽話基本法全然係垃圾？冇基本法嘅憲法支持，美國搞乜撚嘢民主人權法案都冇用啦

至於陳雲話做大總統中共座上客呢啲自吹自擂，你咁嬲豬做乜 唔明。其實心胸可以闊少少，先會聽到更多嘅嘢

得喇得喇，你自己一樣找唔到證據人地屌你先
但人地叫過停火 你地冇叫過 但但係咁已經知道你地係唔抵幫

焦土緊呀懵撚

2014左右我都係陳雲fans 但發現佢係一個好危險既人
佢最大既理論其實唔係城邦論 而係救香港只有陳雲一個做到
佢好鍾意吹大自己 將自己造神
半真半假神神化化 令到人地無辦法判斷佢講野真定假
佢目的就係要信徒 不要問只要信

有時覺得佢講野都算啱聽 本身都想支持下佢
但隨佢而黎又係一大堆個人因怨同互屌
其他人小小錯就放到件事好大 講到會點葬送香港 總之唔犯得錯
自己錯就係特登犯錯 計算之中 又或者扮癡扮傻扮玩膠當無左件事

永遠講到自己運籌帷幄 高高在上唔會錯
面對批評就一定係人地iq低 唔夠能力理解
佢無諗住點完善自己 只係想拉哂有機會成功既人落黎
佢得唔到群眾信任係佢行為既後果 但又要屌柒群眾
其實局外人睇 真係覺得好煩好亂 唔想參與你地既事

班講獨派笑陳雲叫人搵政治庇護
黃台仰條契弟仲笑陳雲講大話唔會搵政治庇護
而家黃台仰條契弟死左邊
講獨派好出嚟道歉啦

心水清
其實今次場運動大家大團結
鄭松泰都係低調做事
其他熱狗自動揩埋
成個氣氛都已經好好多
但最近班雲粉熱狗又開始蠢蠢欲動
唔擔心就假

Ching心水清

仲以為你講咩
唔講咁叫唔叫開火，就算叫。陳雲係熱普城正式結盟之前已經成日串本民前。
算啦學上面巴打話既，反正選舉下次兩邊都選唔到。我唔同你吵舊怨啦。

係喎
而家焦土成點?

其實係度同你討論得既都無話唔俾你屌陳雲（至少我係）
好多都係希望大家吸引下佢對事情既理解，討論過，有用就用，無用就算。
你地口中既青城派要去facebook搵

你咁只係維持現狀，唔係乜野實然主權呀，等同港獨呀。咪鳩吹呃人，呢個第一。

第二，依家香港切身問題係中共唔守承諾，破壞香港自治，解決方法竟然係同佢傾永續？？呢啲乜野邏輯？眼前事實每日基本法畀香港人嘅權利被蠶食，續呢個法但無辦法保證中共遵守承諾，咁咪即係打空氣，唔知做乜鳩囉

衝入立法會果陣有片段影蟲泰問d狗係咪响二樓，我以為佢問人二樓有冇差佬，再諗下，冇理由吖，差佬走清佢地先入去，即係問邊d人响二樓先，係咪？？？

呢段片幾值得睇

睇完你套返入陳雲同熱狗嘅處事手法
發現都係同一套板斧

講得好，推

陳雲得到承認嘅學問僅限於中文、文化藝術嘅學問
政治學問?睇佢參選睇佢發言就知得啖笑

學野都叫屌？

依家都唔撚守，仲永續黎俾佢sm

Sor，係僅限政府公文

今次陳雲提出左be water 真係好有貢獻
be water幾時變左陳雲提出

笑左
超區唔投焦土， 唔通投本土咩
你班傻仔講獨派， 連超區係乜點黎都唔知
我寧願投鼎鼎都好過叫人投白頭佬， 傻仔講獨派

開放樓下恥笑講獨派

原來李小龍係師承陳雲？？？

邊個進場都唔驚
大家記住
不篤灰不割席
敵人只有一個

作為焦土撚我唔覺得有問題、保皇任務同背後統戰機器好清晰屌佢有咩意思? 你執著去插佢咪好似佔中689出陳淨心白頭鳩熔已經收左你皮。
泛民唔同、佢地揸住主流民意同票源、所以表現必須要好、但班粉腸錯完又錯、爭取唔到連守都唔掂。你光譜近中間咪覺得佢地廢、徧D咪覺得係出賣囉

唉，講獨派都唔知真唔明定假唔明。陳雲叫佢地做偽獨不無道理。

一到外交同國際政治層面，就一定要政治正確，要有合道德嘅說辭，唔通美帝話我想搞死你中共所以支持港獨咁咩。

講獨派幾時同陳雲道歉笑人政治庇護

老實講，我都幾buy陳雲啲政治分析，但佢網上啲言論真係睇見都火，成日叫人衝，唔衝就比佢屌，衝係個人選擇，係要承受法律後果，你憑咩坐係屋企叫人冒承受法律後果嘅風險去衝？跟住尋日又話咩搞到無癮想放棄，我真係唔想爆粗，我屌你老味你今次除左攞大家錢去大阪示威之外做過咩？無論係遊行定衝都唔係現場，616仲話去左飲宴，叫人點比正面印象你？

黃瓦全仲有光復篤灰

上面點諗我唔知，但正正係因為兩地法制唔同，令香港有別於中國成為國際都會，有咩事上黎國際都會關照下，
今次反送中就有唔少國際助力，引起關注，唔係既話就同二三線城市搞抗爭一樣，都未出聲就收左皮，又或者好似新疆咁，唔殘忍悲慘到極點，國際都唔出聲。

呢張圖未就係放得出黎，唔理真假果張

繼續spin 你要屌人唔緊要 認就得 仲 死雞撐飯蓋

我夠問左3,4次，陳雲呢個時候屌梁義士偽港獨同泛民第二梯隊做咩！？你地夠冇人答我啦

佢一直嘅態度都係：
我就係真理
我講乜你都要信
就算我今日講嘅嘢同尋日講嘅有矛盾
你都唔應該質疑
凡我所言必為正確
我
係唔能夠俾質疑
因為我係香港救世主

你有自治權，你再諗獨立你都叫有多少少資本去打。 而家香港你咩權都冇，dq你黑警打你拉你，老實講可以點？

你睇下而家美國英國出聲啦，支那外交部要反擊佢地證明我地做得啱。林鄭唔show你，但係佢老闆支那show你喎。陳雲理論有佢正確嘅地方。

香港形勢好複雜，你要兵分幾路先有得打。
今次呢一個月真係好難得。希望大家繼續團結，各派理論理念都有可取嘅地方，連登仔個個gpa5 180cm 月入5萬咁醒目一定能夠明白。

200萬+4 , 我哋要戰鬥落去。

陳雲似係d智商高 但侍人接物好差 唔理人感受個d人
我剩係想講佢有d思想諗法係可取

至於佢個d咩屌天琦 我就跟住狂屌 係冇可能

對自己不利證據叫假，咁你地堆fb圖 點解唔係假?
容樂琪開人拖你點解釋??仲有堆青政軍師
仲有你冇答我一點既係，毓民叫過停火，你地有無叫?

你投建制既人 都係班廢中廢老想社會唔好亂 政府話乜就乜 咁係選民立場保皇黨係做撚到野喎
泛民唔撚同 拎撚左大多數反政府票 主流民意
每次遊行做完show散水 每次運動都預設失敗 做左廿鳩幾年喇 屌佢地有乜唔啱？

推

嘩屌，乜咁咩？上連登果然長知識，Be water係陳雲教李小龍，oh my god

熱狗全世界都屌 全世界都批鬥

我見佢屌，我都驚

但獨派係偽港獨係佢一貫立場，唔係無端端搵嘢屌。只係我怕分化啫

咁唔係港獨即係講獨?

我識至少三個人因為信熱狗而投票俾建制
最記得其中一個仲話
以前無諗過自己會投票俾周浩鼎

頂，真係好難溝通

永續=普選=特首會向港人問責？呢個係乜嘢邏輯推論？

你先解釋下點解基本法永續左，中共就肯放手香港，由你全民普選，你選長毛又得選梁天琦又得？

點解中共會肯放手俾你普選立法會，攪到反對派可以過三分二可以修憲？

仲有佢既王牌人大釋法係唔係永續完就會自動失效？

咁多問題解決唔到，對眼前事無幫助，推永續唔係打空氣係乜野？

死喇，個世界到底係由韓國人定陳雲整出黎？
定陳雲係韓國人?!

痴線
陳雲啲理論同分析高到不得了
你唔明唔係人人地問題

頭半段好似番左20年前咁，真係令人懷念。

反送中係班狗同林奠柒咋，612唔係我地唔郁手+對面過份郁手，邊個國家會幫我地？好似14年咁頂龍都係幫你賣下頭版咋，之後咪又係輸9左。

如果係奧巴馬+梁振英時代，今時今日我地一樣會輸。關照？人地關照大陸幾千億貿易價值唔好？

又關我事？

Sor 熱9不了
Can’t connect

2047 支共就會俾你哋講獨派佛系獨立
叫你班垃圾交套論述出嚟都交唔到

係up圖果個咁講
唔係我講架

其實我唔係本民前人黎，佢地私人ac一個都冇。果陣我fo左好多熱狗page添。我淨係叫到熱狗班細既狂咬，本民青真係見唔到

但係唔想同你講陳年舊怨啦，除非有曬好有力既證明，唔係我地都唔會說服到對方。講番而家把啦。

投建制/白票論，係有其道理。
先唔講泛民有幾廢（成日唔投票、白頭佬有主席做都唔做，etc），當你理解度泛民嘅存在只會溫水煮蛙式窒礙民主進程，消滅佢地就成為當務之急。

個世界唔係陳雲皇天擊殺咗咩？

呵欠 又係深夜先出post

你地班泛民偽獨打手慢慢推post啦

上面有人話玩焦土你識條鐵喎
超區唔投焦土投乜喎

事實證明
超區投俾鄺囝
今時今日你話有無用?
熱狗又想點抹黑鄺囝?

個大台未係你個到囉

叫人唔會做邊啲文宣

終於有人答我，我好感動
如果義士騎劫左行動佢屌係合理，但義士提都冇提過港獨。佢屌就係私怨啦

義士仲咁大犧牲都屌得落既

屌你老母呀撚樣一開工就屈鳩學界投誠

會話唔明佢地暗黑兵法嘅人IQ低

拿，呢張佢明顯係7既，仲係好7
但唔好話同主題啦，呢張連同私怨都冇關

其實不如咁，永續《基本法》我明係想保存遊戲規則。但同你玩遊戲個個中共係唔會同你講規則，即係雜種維尼鐘意就永續國家主席，突然人大通過主席不限年期都做得出，究竟點先叫到佢守規則？同唔守規則既人講規則，不了

呢樣我記得點解決啊喂

陳雲話由佢做中間人去傾就ok 共產黨會比面佢

好撚好笑啊屌你老母

事實上雷動配票就係違背選舉原則、何妖咪雷左入去囉! 你冇雙普選乜撚都冇用! 表現好好似鄺仔我可以投、但我有骨氣唔會含撚投! 泛民淪陷咪係港人共業囉、又培植唔到其他政黨

青年新政既仆街食屎狗😡我屌佢老味呀
唔親手將佢剪皮拆骨將佢個地中海頭皮割出黎榨油再抺落佢屎忽窿入面吽出屍蟲都難以平息心頭之憤

大家都唔好咁勞氣
永續既主調係先令香港係即使中共死好命唔倒台既情況下，都可以保持佢法制上獨有既地位，國際繼續關注（開聲與否另計），香港2047後如果係國際眼中同中國完全無分別，走得七七八八，或者係世界上搵另一個新寵兒，再要同人論咩香港中國大不同就真係咩都講唔出口

可以當佢係一個保險，令香港唔會萬劫不復先，但如果係焦土就另計。

要獨立，可以，但爭取國際支持太難，點解人地要承認你呢個新政府？但要國際開聲保持你原有既現狀不被侵蝕就易好多。

記住立場姐姐講
兄弟爬山 各自努力
重要嘅係兄弟
不分化 不割席

7月6 屯門
7月7 九龍遊行

陳雲條柒頭講咩我都唔會信

陳雲講咩都唔好信

咪撚講到永續或港獨二揀一、2019啦仆街、兩邊都唔再係雷達范圍內、爭到雙普選先蒲頭啦!

眼前五年香港都變得咁多，依家野唔去顧，去諗2047 ，又亂吹乜野永續等同港獨，呃人係第一點令人反感。

不過最重要係佢哋鍾意推永續，咪推囉，各有各做邊個想理佢。問題係佢周圍屌人、分化，又屌鳩天琦阻佢永續，喂，天琦真係處理緊眼前既問題，用行動同自己前途去抵抗赤化，你乜都唔做，仲出黎屌人？ 羞唔羞恥呀？

陳雲信徒最差既係剩係睇佢理論，但無視佢人格問題、反口覆舌，又心胸狹窄永遠拉低其他人抬自己。佢呢啲行動先係令抗爭者之間產生好多問題同矛盾，但信徒從來唔正視呢啲問題。

勿分化, 暫時觀望, 不過如果班撚屌又搞分化叫人出嚟投白票一定追撚住佢哋嚟屌

蔣介石影子

人類總要重複犯錯

西藏新彊有無香港咁好彩？只係對家柒國際就會出聲？
政治真係好睇時機，今日係侵侵上場瘋狂撚共，香港有獨特地位先可以被人當牌咁用。

14年既香港人、港共、中共、國際形勢都同而家唔同左啦，今次真係be water 啦

所有係呢個POST撐陳雲熱狗嘅，一律BLOCK撚晒

完全係我心底話！
所以論述都可以聽可以參考，但擁抱飯民熱狗就萬萬不能。做個獨立思考嘅人！

睇多啲聽多啲唔同意見無妨既，再係咁分幫派互相仇視盞同雨革時一樣，無進步

連法國佬、李政熙和英軍都要同黃洋達反面就知道黃洋達身邊的熱狗只係一班鍾意不斷搞小動作的弄權小人

好煩...
自從熱狗陳雲撚出現之後就不斷有分化
可唔可以消失／返政事台

出面有個post好撚痴線
話唔好分化包咗陳雲同熱狗入去
陳雲咪就係屌學界果個囉

//中共網軍警告現正生效
開始見到針對民主黨、陳雲、熱血公民、民陣、學生會回應而出左批評文，目標明顯係分化，從而令人開始唔聽某一面意見，慢慢演化成群眾鬥群眾//

你當人傻架
以為講句唔分化兄弟爬山就冇人睇穿你呀

熱狗 行撚開啦屌你老母
上次垃圾會投左鄭松泰係我人生污點

宜家陳雲發功打學界喎

屌禁撚錯左負皮

精華

我冇野講

spin番番黎，香港就算好彩但聽日中共話要派解放軍，一樣無可厚非。唔通老美會即刻派兵呀？派都打一輪口水戰先啦。

國際間最大聲已經算係美國，但出左咁多次聲，大陸有收手咩？唔好咁天真啦信大陸守規矩啦。香港有權個D已經唔守，更上層個D反而會守？

真正分化撚其實係晒facebook，我見在座各位都尚算心平氣和
無意同大家爭吵，短短片言隻語好難盡述自己係政治上既考慮同經歷，大家討論思考過就算，接下黎既日子繼續各自努力爬山

我就係唔想分化，一時呢啲人左膠，個啲港豬，呢個偽獨，先出黎直斥一啲專職屌人，但永遠無行動既邪教。

陳雲講嘅野真係咁多人去相信咩?
佢講嘅野好影響大局咩?
你對佢不滿麻煩你係佢FB講
你開post完全係制造對立情緒
我唔當你係5毛3毛個d
只希望你記得當年雨革就係輸係互罵之中

唔好因人廢言 > 聽下陳云論述 > 陳云論述精彩 > 陳云論述領先數十年 > 陳云底已洗 > 其他人抄陳云 > 陳云論述唯一 > 其他人需要皇天擊殺 > 幫陳云造神成功

老實講
真係唔想浪費精神時間屌熱狗同陳雲
但係班人真係癌細胞咁
你一唔理佢佢就瘋狂繁殖破壞

陳雲咪姐係港獨

要貼堂

咁撚多熱狗，明明話連登垃圾唔會黎

我好撚憎陳雲當日點對本土派

但唔認為而家百花齊放時有必要分化

係，屌佢哋真係好撚攰，成班友又打唔死咁樣，講邏輯又無邏輯，成日周圍spin . 兄弟幫手屌走佢地，唔夠人頂

摩擦力強
我係睇撚住佢哋同愛字頭一齊上水

好彩連登仲有清講出重點！

共碟雙黃一陳熱普城見一次屌一次

咪撚再講2014 2016啲舊野啦好嗎 呢度無大台 講得唔岩就ban之後就下個講野 成日無限loop啲舊屎 林鄭真係多撚謝你地

巴打無撚有錯, exactly 同期復出！

熱狗一向都係講一套做一套，昔日熱狗揚言要抵制杯葛連登到今日果班熱狗企圖博大霧以為可以混水摸魚

你講呢啲同今日張建忠講「要向前看」有乜撚分別

依你講法工聯會67年暴動都唔撚使攞返出嚟講！歷史冇哂意義！

熱普城食撚屎, 成班社運毒瘤

陳雲屌哂所有人就得
其他人屌陳雲就係搞分化

咁你想點呀 洗唔洗叫tvb開個show直播獨派vs熱狗答問大會 全香港睇住你地嘈囉好未呀？

識唔識分輕重呀 依家係香港人vs政府呀 獨同熱根本配角都稱唔上 講野岩聽就留低唔岩聽就過主啦 無啦啦要draw人attention睇住你地認屎認屁？收皮啦

屌你p牌仔真係戇鳩鳩

陳雲好似係提倡咩快樂抗爭,無記錯好似係2011年左右既反蝗、限奶令、光復沙田果陣。我平時有追開怇既post，有人話佢做也做keyboard fighter，咁係係因為佢有叫大家唔好信大台，要自己定義自己，更何況宜家屌泛民的並非只有陳雲熱狗

我地熱狗剩係識係自己人開既po圍爐取暖
係度互正評騎劫輿論
放心 我會見一個屌一個
你老母欺騙我感情狗閪賤蟲泰

發老脾呀？

熱狗問人擺惡行證據

除左呢句無野駁到？

鳩達喪屍論唔記得左？
變左喪屍仲係同路人？

你當唔當湯十一係同路人？

啲on9仔一唔夠人講就話人p牌乜乜乜，咁唔會令你講嘅嘢合理咗

唔係p牌都可以好撚on9, 話緊你呀on9仔

熱青城

咁你駁到未呀

幼稚老脾都出埋?

仆街熱狗
幾個POST都係相同手法
扮晒中立但暗撐熱狗帶風向

戰線1 屌泛民賣港
戰線2 屌偽港獨
咁剩返一個option 係咩呀？ 就係永續基本法啦
✌️

唔好唔記得仲有紐倫堡

有晒證據

入去屌，樓主仲要玩膠，信徒冇得救

ching清醒返就一生平安

我意思係叫人唔好再拜神 完全唔好focus係呢啲前政治領袖度 當佢係個普通人 佢講得岩就take佢 advice 唔岩就完全ignore
要佢跟大圍做法
泛民都係咁樣比我地帶到連7.1撞立會都只係配合我地做野而無領導權

定你覺得我地要全連登一齊譴責某個政棍前幾年唔知up左乜乜柒柒 鬧左邊個同路人？

而家唔係我地拜佢神喎⋯⋯
你係咪掉轉左
係佢地上番水不停老師又中呀

熱狗常用技巧之一，他們經常自稱唔係熱狗只係一位網友兼話自己只係以事論事但是留言的內容好明顯係為維護緊熱狗或陳云根

抗爭都進化咗啦，今時今日仲係同一班人同一招想呃票真係當香港人傻咩

我無針對邊個 我都唔識分上面邊個ac係熱
總之目標清晰 5大訴求
熱狗如果係想上黎谷人氣既由佢地自己圍爐仆街死啦

唉，巴打唔係噉呀
宜家佢地發圍咬我地自己人呀
唔打停佢嘅話，宜家嘅團結會畀佢地打散架

你都識講，你都唔識分啦
然後又會有d 更傻豬既直頭開始聽佢地講
跟住開始分化，邪教化，最後又散晒

熱狗係必須滅嫁
你當係李私煙入左黎屌人咁睇就岩嫁喇

全港人爭取五大訴求，而我地認為靠嘅係團結，而佢地出緊手打散我地嘅團結，連學界都畀佢地屈想做大台，噉落去我地會散開架

明白 我支持要打壓無理吹谷某位政治領袖既post 但我都怕開始左捉鬼就變返2014傘運翻版

屌泛民有咩問題？以前既抗爭失敗係比佢地同和理非拖累。你要記住今次泛民既行動係比學生同市民lead住，迫返佢地做野而唔係由泛民帶領。你一唔監督住佢地，佢地又會打回原型。

明白 我自問唔想玩捉鬼呢套 因為好驚重覆左傘運下場 但我信兄弟爬山 撞入立會都估唔到死過翻生 各有各做啦

啱！咁大家都投泛民成為其中一個監督者

must push

熱狗d撚樣淨係識攞舊野出黎屌哂所有人就得
人地攞熱狗舊野出黎做證據就唔得

唔捉鬼啦，泛民宜家都唔敢割唔敢做大台。
我地都撐咗成個月，唔會捉鬼架啦
反而便衣就真係捉咗好多出嚟

FYI啦 梁繼平即係衝入立法會位手足都畀陳雲屌呀

屌泛民冇問題，個問題係
陳雲： 黃洋達：
有班撚樣有心造神

屌左膠無問題，但熱普城左膠又屌，和理非又屌，義士又屌，學生又屌，呢個係乜回事？
自從熱普城上水大家就互屌，而且佢地仲用我老屎忽態度想做大台。
熱普城正仆街

點解要咁防熱狗，因為好危險，
D無跟開既巴打，知唔知佢地點操作，
佢地會揀你地陣營入面某一個豬隊友出黎屌，
（一個運動，咁多人參與，實會有豬隊友）
跟住就拎住呢個豬隊友屌晒全部人，
之後開始將個參與運動D人既光環遂個拆落黎，

泛民一個黃碧雲，就可以燒死鄺俊宇，就係咁簡單，
之於點解咁危險，因為呢個豬隊友通常都係大分抵鬧，仲拎你好嬲

屌無問題
問題係呢排開始班友上水亂屌
場仗未打完㗎，
我好撚肯定傾唔傾佢地都屌㗎啦
明明學聯+港大個記招話代表唔到所有人
堅持五大訴求都俾人打成扮大台
次次都斷章取義咁屌
泛民去同張建宗傾立法會啲嘢又=賣港？
佢地係on9 但今次呢單嘢真係有出力
同俾到人睇有進步，
無必要窮追猛打咁開po屌
我地無本錢分裂但呢班撚樣係唔停手
我地一個訴求都未撚贏到
佢地唔係諗有咩方法抗爭
係喺度屌同路人
咁樣做嘢無人hi㗎啦

新目標

根本只有熱狗同陳雲係真正為香港

熱狗水泥為害香港幾年
搞死本土派
專搞分化唔做事
難得今年有返d起色
熱狗賤種重想翻身？

講真早排完全冇人想理佢班友

但近幾日開始太過份
當呢度陳雲facebook

呢啲真係唔撚好失憶，
2016立法會選舉中/選舉後鬥完本民青就鬥圍內熱普城，毓民/蟲泰都比佢屌過
除口罩果個義士梁繼平宜架做左佢新目標啦

如果班撚樣收下口唔好屌哂全部人，唔好扮老屎忽爭做大台，邊個會屌佢？

其實熱青城整個朵臭晒
班友如果同我地一齊做nobody一齊抗爭咪ok
但唔好再日日上水老師又中，鳩達又然

未上水果時香港向住大團結方向行緊，佢地一上水就屌晒全世界先

不過好彩佢地得兩登有人識

熱血城邦大台毋庸置疑

熱血城邦大台毋庸置疑！絕對正確！

即使前事不計，宜家做嘅野都過咗火位啦，屈鳩學界做大台

熱血城邦大台所講嘅絕對正確

嗰時追到藍鳳凰同三國班人做陳云打手
開始屌緊蟲泰陳到四眼就無追
究竟陳云最後有無同熱狗反面
陳到同四眼嗰啲退熱未

因為佢哋係熱血城邦嘅同伴

陳到仲日日share緊黃洋達同陳雲啲post

陳到真係M狗嚟
以前成撚日俾狗達屌都仲笑笑口
又屈佢捐錢落熱狗籌款箱
連藍鳳凰同三國嗰班連真身都無嘅新仔都可以屌鳩佢
佢都仲死黐埋去呢班人度

四眼好似靜撚晒
嗰陣傳狗達有佢屌女片揸住佢春袋

是但佢地啲舊野， 一班過樑小丑

但係有一點要提神，唔好畀佢地spin自己人

宜家香港大致上團結咗，唔好畀香港散

佢地最中意扭曲靠屈斷章取義，要強調fact check，同阻止佢地造神

佢哋最想做大哥
偏偏得蟲泰選到，係抵撚死嘅

成日都阻㗎啦
阻到先得㗎
等於我反國教嘅時候已經睇住佢哋係鬼
到雨革同人講佢哋鬼嚟
嗰期先醒嘅港豬咪屌鳩我分化
同今日一撚樣
你睇隔離Post
一屌又話分化

雖然我唔撚鍾意仇狗
咪睇下仇狗一見佢哋上水打唔打柒佢哋

熱狗唔評價（無留意佢地動向）

陳雲寫既文如果識過濾邊部分認真 邊部分9up(滿天神佛），係有好高閱讀價值，前瞻性唔係19才子寫既野可比

我覺得佢係一個有性格缺陷既智者，善出謀獻策但唔可以掌權

如果因為佢寫既野有時太狠太癲而廢其言，會好可惜

對佢地維持警剔之心啦，唔好因人廢言

左仔 老鼠成講既野有point有建設性時我地都讚啦，咪撚好似藍屍廢中咁逢黃必反屌左先

所有分化post, 一律回

「阻礙革命嘅分化狗，blocked, 上一頁」
「兄弟爬山，各自努力」

屌分化撚陳云根唔算分化post，係制止人分化

你呢個唔算分化post,我留言原意係叫大家留比其他分化鋪，誤會了

令你誤會唔好意思

其實上面好多巴打講得好清楚，唔好因人廢言。佢有point就聽，無point就屌。現在香港非常時期，要博采意見。

嗰d一見到陳雲就狂屌既人好撚煩，完全唔用腦，無睇內容就狂屌，影響哂大家正常睇post、分析及接收好意見的機會。甚或攪到人要自動delete陳雲兩字先可傳閱，真係好撚煩。

遮咗陳雲兩隻字連屌都廢時，内容空洞無物，無洞察力無分析力無推動力，連討論價值都無

只係一個維園阿伯程度既廢話，唔識國際關係唔識經濟，一日到黑功勞放題，人哋做乜都係計佢一早講過，一個無功無勞既人自吹自擂搞分化

味係， 明眼人一睇就知呢個政局解決方法(革命囉， 仲使問)
只不過一講革命個個縮翻哂自己老母個閪度
基本上無人接受到
變咗又要諗一堆古靈精怪term出黎引渡你地出黎
事實上無恥政權你估真係sing hallelujah to the lord就感化到咩

無林鄭焦土會有而家咁成功？自己諗吓啦

永續基本法 + 雙普選 = 真港獨
港獨派果隻港獨係不設實際，所以稱之為偽港獨

泛民唔屌得既？
泛民以外無其他路線既？

記唔記得2016立會選舉，戴妖個雷動計劃點樣將勝選機會高既熱普城參選人剔除呀？邊撚個分化呀家陣？

淨係因人癈言，有無認真吸收過陳雲條痴線佬既智慧先。佢啲睇法同毛語錄係幾相近的。

呢個月發生既事，從根本上印證左，先要有本土定位，再有泛民訴求。不講家國本土意識的話只會淪為左膠

盡量唔好俾佢地情緒語言帶動
佢地好識捉群眾心理
最好方法係無視佢地
唔好幫佢地spread野
將佢地既影響力減到最低
最重要謹記熱普城不代表香港人

有時屌都要揀時間， 雨革前屌同雨革後屌都唔同效果

始終民眾啟蒙無你想像中咁快
你屌定先味變分化， 因為未經歷過

唔好再玩語言偽術不斷自欺欺人啦好嗎？當年鄭松泰指當選後會兩年後在立法會動議永續基本法和會搞辭職公投已經走數啦

連登有好多打手

好多時唔係啲巴打對佢有意見，而係有人帶風向

你留意下呢啲人身攻擊主導嘅分化post係近來運動接近有成果之際開始群空而出就知道有勢力係後面想搞內鬥同收割

剩考慮idea重有邊個夠陳雲嚟呀Ching,睇吓城邦論先講啦

佢係專屌泛民同港獨(佢認為嘅偽獨)
其實好多位你唔可以話佢完全冇道理，只係好多人見到諗都唔諗就覺得唔啱聽啫，我見反擊佢嘅人反而係人身攻擊、陰謀論多

見過啲人成日話佢唔屌政府、建制，其實都幾明顯冇睇開佢啲嘢
再者屌呢啲真係普通到你未必記得
都畀你泛民屌撚晒，仲執口水尾嚟做乜

其實佢有開名屌好似得陳浩天同賢弟？
因為賢弟以前真係佢嗰邊啲人，我記得佢出文講過係背叛乜乜
當然嗰啲城邦定唔知熱狗衛星page你都可以入埋佢數嘅

呢樣真

講緊熱狗話幾年前超區要焦土票投周浩鼎喎
突然又變左講林鄭?
我真係諗唔明喎
難道想話今時今日咁多人出黎反送中就係當年熱狗焦土票投周浩鼎既功勞?

同港共政府、警犬做緊嘅野一撚樣

正一死仆街中共底細

呢樣真係on9, 歸錯邊扮冇事發生
嗰陣我已經心諗係醒就即刻嚟連登插旗啦，仲死攬住個明顯弱勢嘅高登

睇吓#476張相

我以上兩個禮拜都同你一樣咁諗

不過宜家唔係

警察唔係敵人

話反建制，點知就係貪建制系統入面份人工、津貼
冇理論之下都要另起旗幟

不過2016啲選民的確唔爭氣，如果兩邊都夠票之後冇咁多爭拗，理論層面嘅嘢咪上到去議會先鬥過
點知又係選返晒班泛民入去，你話眼唔眼冤

得罪講句，好多連登仔其實只夠做藍屍對手，因為黑白立論夠簡單，企死一邊立場就可以唔使用腦狂屌對面，所以話係黃屍都冇錯

正解
而家講緊5大訴求尚無回應
班狗就已經屌晒全世界
屌返佢轉頭就話人分化

就係5大訴求呢d眼前事都未有進展
佢地d永續基本法唔該縮返入個閪到先啦
仲講咩永續基本法+雙普選=真港獨
5大訴求未講緊雙普選囉
唔好再spin遠d?

陳雲嘅嘢道行低d都唔會識睇，講完。

屌柒販民指出販民係敵人論點冇問題，但是黑警粗暴對待抗爭義士和休班警的惡行眾人皆知，仆街陳云根竟然話黑警唔係你的敵人

熱狗鐘意自己做乜
就自己做
但唔好搞分化
扮大台

冇撚人會理你班人

71熱狗仲出來拿箱籌錢，好後悔無當面屌佢

真正道行高嘅人係能夠將論述推而廣之
唔係剩係企喺高位話人睇唔明
當你要分佢有冇食藥咁睇嘅時候
點解唔將呢份寬容分多啲俾同路人？

佢就係做到明撐你，暗地里篤灰。佢其實好撚離地啦，年輕人進化，佢識條鐵咩，我心諗。過晒氣啦

佢道行有幾高？笑撚死人。

十篇文九篇正常一篇有毒已經害撚死人

而家唔係因人廢言, 如果民建聯話贊成獨立調查, 你係咪推佢上位?
熱普城係呢次社會運動入面做過咩? internet 最好就係你地講過咩都會留底. 推陳雲同將細路送入精神病院無異.

陳雲呢條老狐狸唔可以話 "未食藥" 就合理化佢所有荒謬言論. 我成日講用中文既人要好小心. 中文本身就好易煽情同洗腦. 唔好唔記得每日不停有細路大個會上網, 上網睇到呢條老狐狸就又一個中伏.

呢條神棍妖言惑眾, 係呢個時侯同黃洋達又跳出黎抽水. 佢重識用宗教同文學歷史包裝自己. 後生仔真正要睇路.

" 是次行動贊助戶口：香港中國銀行 014-699-1-012910-8"

但係佢唔記得以前自己講過下面:

佢係懶係同你一陣線咁再屌同路人，泛民今次企得咁前，出過來發夢的人會明。今時今日仲屌飯民，你唔係離地係乜？佢講的野就當放屁，唔好再轉發

唔好再吹奏呢條撚樣啦，垃圾到核爆

都唔明，睇完覺得好普通嘅嘢
佢地奉若神明做乜
當佢地要咁樣孤立自己已經係輸
今次有幾多政治素人落力
唔需要有幾叻
而係團結起一班人先有得鬥

其實有讀過吓philo同soci，基本上都唔會理陳云嘅謬論
佢係韓國瑜嗰隻先嘩眾取寵，然後就無限放大自己嘅空想，當乜都做唔成時就係其他人嘅責任，呢個係一個典型失敗者嘅邏輯

佢哋扮睇唔到㗎

陳雲熱狗打手即 Block

今朝班信徒又走出黎，真係要屌下佢哋，收皮啦，廢老陳雲。上面大把人俾哂理據講佢啲理論幾空洞，啲信徒梗係無視一切就話人人身功擊。

我唔指望救到你哋出黎，剩係唔想你哋再毒害下一代

正解

雙黃都係仆街黎
中學雞唔好中伏信佢地！一票不投一蚊不捐！

巴打，你真好心機
個勢一靜咗所有派別打手都全面進場㗎啦
但願社運新手唔好被影響

空想有邊個唔識講，唔係加幾個terms就叫論述囉
我夠識講我要建立一個平等地位平等收入無政府管治而民眾自治嘅理想世界啦，屌講完唔洗諗點做，有邊個唔識

依家得一個派別係度屌全世界，得一個派別係度造神，個個派叫陳雲，明唔明？唔好拉哂其他人黎講，6月到依家和理非、勇武、泛民各有各做，無人互屌過

其實佢所有空想都係無實質行動，一問深入啲就開始滿天神佛越吹越大之後話你唔明佢嘅諗法
同埋衰啲咁講唔係祿撚拉埋佢出去選見吓民眾，佢都仲維持喺Facebook打飛機嘅階段，而家無人拉佢佢就繼續維持喺Facebook做佢嘅打飛機國師

班信徒講到盾擋又全老師發明，be water 又係陳雲教既，連侵侵出聲都係睇左佢FB .

你話佢玩膠，實情係慢慢洗啲信徒腦，扮智者扮有預測能力。中左就係老師又中，唔中就係老師玩膠，要iq 150以上先明。點講都立於不敗之地。曲型邪教套路

巴打點解可以忘記泛民左膠點樣入中聯辦14點樣幫解散群眾？村長點樣阻人衝？早個禮拜難民之父仲想出嚟做代表，白頭佬胡志偉仲擋緊d義士，咁叫企得前呀？

陳雲10年時都係左膠，話愛同藝術可以化解仇恨。
民主黨係錯過，但事實今次見到進步左。反而班青城越黎越分化做主要工作喎

飯民今次的進步唔使我多講，你要以佢以前的野來否定佢而家的努力，我都無說話可講。胡志偉係單擋緊義士定阻擋義士，發過夢的人會清楚d，612已經有飯民的人企左出來支援，呢點大家都好清楚。仲有最緊要的係，呢個時候槍口要一致對外，而家乜撚都無贏到返來，邊撚個高人看得清過人而家就開始篤灰，有咁多時間咁撚多正經野唔做而走去篤灰，高人？明智？心水清？

根本只有陳雲熱狗係真本土，真心為香港！其它都係偽本土！
熱血萬歲！城邦萬歲！

全部義士都係搶熱狗光環！

佢呢種人就最無耻

陳雲熱狗貢獻>>>>>所有義士貢獻！

第一，如果係真焦土撚，咁唔係應該更加唔好岀聲，俾泛民 「騎劫」最終失敗咪啱哂佢地心水？

最唔鍾意係有d信徒一開始就話今次無勇武幫佢地頂又話泛民一定令件事失敗，去到一半見好似有轉機/咁多人去遊行，就伸個頭出嚟攞彩。叫d義士唔好自殺因為要提供彈藥俾美國，屌你自己就坐鍵盤後面，甚至唔撚喺香港。

某程度上覺得佢地唔屌建制，係因為唔知點屌，覺得議會都失效啦，建制又鐵票啦，但事實上今次長輩圖，甚至加埋嚟緊可能大量素人選區議會，重奪區議會都未必無可能。

依家無乜水泥隊真係好。
新手未必知係乜，水泥隊即係熱城既網絡打手，有一個反雲po 就幾十人衝出黎咬，你同佢理論，佢就不斷spin, 你頂唔順直接屌佢，佢就話你人身攻擊，無論述。一味人多，其實同共產黨啲五毛係差唔多。舊登就係咁樣比佢哋玩死。

你班仆街唔係話唔過黎既咩？收皮啦，咪見呢邊人多又痴埋黎，真係好撚無人格厚面皮。

已經開始見到有疑似「熱狗」屌泛民，唔抵得人今次咁成功

「唔會同你打泥漿摔角」 對住一班唔講理嘅人，教主知道最好對付方法就係忽略佢，教主當日咁對付痴線佬何志光。今日革命當前，分化小人當道。 好希望各位精明嘅巴絲打，可以一齊合力對付呢班分化狗，最好辦法係唔同對方理論，直接回一句「阻礙革命嘅分化狗，blocked, 上一頁」

我又再講多次流程

唔好因人廢言 > 聽下陳云論述 > 陳云論述精彩 > 陳云論述領先數十年 > 陳云底已洗 > 其他人抄陳云 > 陳云論述唯一 > 其他人需要皇天擊殺 > 幫陳云造神成功

有熱狗話如果612有狗達帶隊可以打條街返黎同林鄭下埋台添

「兄弟爬山，各自努力」呢句係一位政壇老前輩自己講，當時雖然佢已經分裂左第二次，但大家仍相信佢，可惜到左選舉緊張關頭，連勇武派英雄梁天琦都要屌，又話各自努力，咁你又阻兄弟爬山? fool me once, shame on you , fool me twice, shame on me, 你想fool我地第三次? 我地香港人醒覺了，終於踢走左佢。 選前話選唔到會收山，點知到而家仲頼死唔走。 連埋對上一次選舉已經露左低嘅徒弟，話自己只係借人民力量個名，無當佢地同路人。連登留意政治比較長時間嘅巴絲打， 都知道佢地係咩人

「Politics is talk」教主講得好，基本上成個立法局無咩人好似教主咁有牙力，睇佢屌建制睇得好爽。但觀察一個人除左要聽其言，仲要觀其行，一個人口講得幾好，但言行不一致，從政多年削弱左幾多對抗政府嘅力量

「唔會同你打泥漿摔角」 對住一班唔講理嘅人，教主知道最好對付方法就係忽略佢，教主當日咁對付痴線佬何志光。今日革命當前，分化小人當道。 好希望各位精明嘅巴絲打，可以一齊合力對付呢班分化狗，最好辦法係唔同對方理論，直接回一句「阻礙革命嘅分化狗，blocked, 上一頁」

你班撚樣屌泛民仲勁過屌建制，一係on9,一係鬼

「兄弟爬山，各自努力」

篤灰你都未知點解，唔係講吓批評下就叫篤灰，佔領時邊班撚樣組糾察隊/文化監暴？邊班人屌柒蒙面義士話衝就係鬼割蓆割唔切？當年選舉時邊個話2047係偽命題，宜家又邊個攞2047嚟J？宜家知道搭大台衰鳩硬就話唔割蓆保護年青人，衝立法會班撚樣有冇留呀？71遊行叫d人行另一邊呀唔係去撐去幫班細路呀？呢d又睇唔到呀？唔好講到得你有出去咁。

14比人出賣完，所有嘢停滯咗5年，宜家班粉人出嚟做下戲叫下你手足就照單全收？咁我都無話可說。

當陳雲痴線佬唔緊要，但冇可能當泛民係自己人。

當班泛民係牆頭草已經好撚客氣，班仆街根本就係25仔，幫港共解圍最撚叻。

陳雲都話天埼係建國罪人要清算佢啦

咁又講咩泛民送走佢？夠有泛民支持者唔係事事撐佢地，甚至有天埼出現先會有6萬幾原本係唔投票/泛民票轉左去本土 （我唔會expect 本身保皇會投天埼）

你做到獨立思考緊係好，好多佢嘅信徒做唔到，一邊叫人唔好造神，一邊將陳雲造神

講返先，我只係憎陳雲啲盲目信徒，唔係佢本身。

唔係泛民以往咁戇鳩，今日都未必要打呢場反送中
而家一批評泛民就俾兒登仔一句不要分化車埋黎，根本係泛民五年前造成既裂縫仲未補好呀，似返人樣一個月就要人前事一筆勾消？no way

個十幾個青山派潛伏左連登咁耐一次過上水

時間真係夾好晒
政府一邊拖
反對陣營開始群魔亂舞

雨傘2.0

熱狗呢2年龜縮唔走出黎屌?
609前唔屌?
612唔屌?
616唔屌?
去到人地71遊行先突然死出黎擺街站
然後而家話要追究泛民以住的責任?
呢個係乜野timing黎?
眼前五大訴求都未有回應就講返5年前?

熱狗剩係識搞分化，所以一早畀人認定收中共錢做嘢

屌真係好撚多，用正評帶風向，一次過上返曬水

屌你老味，真係唔撚再理論，啲熱青真係好柒煩。開口埋口話泛民以前點點點，偽獨點點點，永遠剩係屌同路人，見一次屌一次。

其實而家呢代係睇穿晒
係驚新生代中計啫⋯⋯
大家警惕下

冇左陳雲d植物唔識得光合作用tim呀🤣🤣🤣

你唔行動就縮入老母西，咪出黎分化無人想屌你。你走出黎刷存在感就要屌！
你老師話永遠離開網絡喎，又話自己短命就快去，返去救下佢啦

不分化
不割蓆
不篤灰

仲出呢招
以前係咁洗板洗到要人信佢扭曲既事實
係呀冇陳雲侵侵做唔到總統呀
老師又中！

佢唔係鬼，係白卡佬啫

你哋講嘅嘢我咪又係可以當成泛民白鴿打手？回歸30年民主方面一事無成，出賣港人就大把track record，我就唔會願意俾泛民再拖一次後腿。

李小龍的明句，也變成陳雲。cls

其實而家仲有人理熱普城？ 佢哋除左日日圍爐打飛機自HIGH，用鍵盤指指點點同屌人仲做過D咩？算把啦，佢地之前日屌夜屌的泛民左膠大台都仲活躍過佢哋。講真我未見設佢哋冇一個派系唔屌的。

而家唔支持陳雲就係弱智？熱普城班人而家忙住屌HOCC，鄺俊宇，屌唔知邊L個。咁撚得閒不如叫佢哋提出多D實質，行出黎帶領大家點做囉？根本而家個情況大家有咩就做咩，大家認同你就會跟住你做，只要對件事有幫助理L得係邊個提出。我今日仲見到有信徒拎陳雲D喼盾論黎打飛機，be water 係陳雲創出黎都講得出。Fine 我認同佢的言論有時有可參考之論，但成撚日話自己講中當正自己預言家叫自己係國師係搏咩？究竟邊班人係盲撐，sorry 我唔明佢哋做緊乜。

港豬有聽熱狗講焦土懲罰泛民就唔使等到而家先衝垃圾會啦

屌泛民=分化
做其他野（起人鏈阻人衝，同伍律師割席，5：0屈人係鬼）=/=分化

希望各位連登仔緊記以上公式，全力支持泛民，屌泛民就係鬼係分化

陳雲熱狗呢一個月做左啲咩令你地覺得佢地想扮大台？佢地好似都係fb出post咋喎

有錯請糾正，thx

嘩救世主呀！
咁你唔叫班信徒當年5區投晒俾建制?
自己又走出黎選5區?
超區無提名出唔到人先黎焦土?
你叫投陳雲d票投埋俾鄧家彪嘛！
各區民建聯名單有埋熱狗既票拎多一席添呀！
咁未焦土囉

連登仔對佢地比較敏感

無話一定錯
但冇錯唔代表唔屌得
陳雲出黎講阿媽係女人，人類要呼吸，冇人會話佢錯
但會有人話佢講廢話冇食藥係好正常

重複睇返第二句
冇講錯野唔代表唔屌得

含啦青城食屎狗

咩叫on9盲反？
盲反係佢講冇錯既野都話有錯先叫盲反
而家反佢係因為人格低劣唔係因為佢講既野錯
咁都唔識分？
正苦有做o岩既野你就唔屌政府喇？

屌佢人格低劣一定要對個運動有幫助？
熱狗屌本土派有乜幫助？
大撚把point
係咪要開始討論？
高登班熱青城都仲未駁到我，要靠遊花園block人
單係永續基本法已經破綻百出
仲有大把前後矛盾言論
仲公然fb話為人大釋法權唔需要攞返，話信唔過香港法官，鍾意中港曖味關係

客觀事連中叫轉移視線

人地屌人地事，你唔岩聽咪唔好聽
你同自己講好撚過啦

你地至愛嘅泛民楊岳橋建議暫緩大搜捕啦，唔係唔洗拉呀，暫緩咋，快d去J喇，義士同路人呀，哈哈哈哈哈哈哈！

咁都唔客觀？
樣都好主觀架
但好似八兩金咁已經叫客觀地樣衰啦
陳雲一樣道理咋嘛
你會唔會話777人格低劣係主觀？

屌你老母死熱狗 又搞分化

同高登班熱青城一樣冇撚用屌住走
同你point駁point又唔敢

［分化失敗］黨媒AM730及中共駐連登五毛：楊岳橋叫暫緩搜捕；楊拍片：我叫停止

陳雲支持者既質素係咁上下

P牌仔扮大佬

上面咪有幾個point你唔敢引用？

因為泛民同政府閉門
所以我地要票投民建聯
比佢地選到都立即總辭
癱瘓議會 落政府面
唔投熱狗既香港人要被皇天擊殺
要清算反對派

到而家都唔知佢港獨立場
呢班人都有支持者

佢地先係最終武器而家先係最艱難既時候

你開d post有乜咁實用

文盲

駁唔到=晒口水
又係高登果邊畀我撚果幾隻熱青城成日講

依個你引用左啦
識唔識聽咩叫唔敢引用呀？

咁陳雲同佢地熱青城又真係大笑料
修改基本法第5條都可以吹到咁叫永續基本法仲話救到香港

講緊你唔敢引用我前面有幾個point既回覆
依個你一早引用過喇柒頭
理解力咁低唔怪得要信陳雲

驚你唔識搵搵埋畀你
#566

人身攻擊有理有據咪得
你會唔會話屌777既人係人身攻擊？

On9連user名都唔識睇
果然真係要搵埋畀你，不過熱青城係咁上下質素

邊個話你有叫？
你理解能力有問題？
佢樣衰個客觀你講架咋
我係話佢人格低劣係客觀咋
冇人盲反，盲反係佢講岩既野都要話果樣野錯先叫盲反
而家係批評緊佢人格低劣，唔係批評緊佢講既野一定有錯

你就好似真係唔識睇
User名都唔識分

對熱青城黎講香港市民都係弱智，我明既

上討論區唔分user名？
柒左咪認

你d post又有咩咁實際？

我屌佢人格低劣關你撚事？

有咩興唔興奮
我又唔係死基佬

同你講一定要關你事？

咁叫發爛炸
咁d八卦雜誌咪日日發爛炸？
唔關事既國家播香港遊行又發爛炸？

進場都無用，今次無大台呀

無話一定要關我事架
係你自己話要關你事先同得你講
熱青城質素之低可見一斑

駁唔到=你強詞奪理

我諗香港有班人未經歷雨傘都支持平反六四 但依加就會諗鄰國既野關我撚事

你自己叫啦咁重口味

開幾個post講陳雲
人地一講就著晒火都唔係熱青城？
定你都知認做熱青城好醜怪

同高登班熱青城一樣，講唔過就block當睇唔到

咪鳩理個P牌啦
係度洗版洗撚晒啲熱青城係垃圾嘅證據
根本唔會再有人信班水泥隊講嘅嘢

記住

陳雲係鬼！

大家都唔記得係泛民做唔到野，先要日日發惡夢

平行世界？定我最近少上跟唔到？
不嬲依度都有屌開飯民，係最近飯民叫做有d野睇下先屌細力左，唔代表個個轉晒支持飯民
仲有飯民都要睇邊個，黃big暈咪被人屌到開花

兄弟，小心嗰d周圍辣火頭, 講幾句就瘋狂人身攻擊爆粗嘅分化撚，爆下粗就以為自己贏左

屌幾下就算，唔好中計花太多時間精力同佢鬥鬧

嗰d人嘅目的本來就係引人互屌

唔係喎
我係連登睇到既係
屌泛民=割蓆 分化
屌熱狗=合理 應該

最近少上，真係唔知
以前就不嬲屌開

說好的block
咁冇骨氣架

O岩呀，所以你標籤晒屌陳雲既人都係盲反

做人最緊要正直居然公開認自己有其他account

下你講之前我未入黎架喎

所以咪冇骨氣囉
又陰濕要開分身上
有分身備用唔奇但要2個同時用，真係得打手先會

申利：連備用都冇

我係衝出黎話你聽冇人盲反喎

咁你就咪話第二個account啦
話登出見到啦
Btw正常人都唔會又登出登入

你由邊度get到依個意思？

點露法睇過？
你幫某人狂開post博平反
又自稱有分身
打手味濃仲好意思話返個清白既人？
唔好以己度人ok?

講唔過=嘥冷氣，又係依招
明明自己柒撚左

閱讀理解能力有問題
你由邊度get到依個意思？

所以你亂標籤人盲反就係五毛？
講分化，熱青城認第一有冇人敢認第二？

講唔過d乜野，煩請列出

咁你應該幼稚園？

又屌住走
熱青城特式

有根據都叫亂標籤？

又屌住走，咁撚冇骨氣

呢個回覆要bookmark定
到選舉時拎返出嚟做文宣

熱狗過咗咁多年都仲係改唔到屌票嘅習慣

咁重口味

時間會証明，陳雲有冇食藥都岩
而連登仔最終都會有180高

佢d point咪地圖炮屌人

真係講左好多次，陳雲講得有道理，我覺得應該要參考，無道理就屌。但連登超多私怨撚，一見陳雲就狂屌，又無指出該意見有乜問題，之後又拎番舊文黎屌，又或純粹因為佢人格問題，所以一律封殺。

這樣做真的好滋擾大家正常咁討論及參考有用的意見。

佢既道理係除左佢之外，全部撚人

社運去到今日都無獨立思考能力，真係無可能成功。

同陳雲d文一樣咋
有d位正常有d位on9
有班自稱唔係熱青城既人叫你自動過濾左on9果part只睇唔on9果part
咁你何不自動過濾屌陳雲人格問題既留言?
好少人會阻止你討論d正常野
你有你去參考d阿媽係女人既陳雲野
人地有人地屌陳雲
冇抵觸

信陳雲既人咪冇乜獨立思考
連修改第5條都吹到變左永續

最大問題係一開陳雲post, 就全部私怨撚出來屌，無point, 想討論下或睇下有無得諗都阻住哂。有時候覺得可能work或者改過形式就work都唔敢係到提出，因為實惹到班私怨撚出來。真係好影響想參與討論社運的人。

就算佢有錯，都可以討論，或者可得出一個比佢更好的見解。但一有陳雲2字，真係超恐佈，勁多人撲出來咬，純屌無內容。

唔好分化，但熱狗就不了
唔好分化，但熱狗就不了
唔好分化，但熱狗就不了
唔好分化，但熱狗就不了
唔好分化，但熱狗就不了

收皮啦
不分化
不割蓆
不篤灰

陳雲haters既行為同你地口中講既盲目雲粉一樣。兩邊都太極端

你想要咩內容？
下下貼完金鋼棒之後先開屌得？
要指出有咩抵屌大把喎
我地普通市民點同偉大既國師有私怨？
覺得佢人格低劣就私怨？

咩haters講埋d野咁似高登班熱青城
唔中意蝗蝻屌鳩佢地又係haters？
係既怕咩做

「唔會同你打泥漿摔角」 對住一班唔講理嘅人，教主知道最好對付方法就係忽略佢，教主當日咁對付痴線佬何志光。今日革命當前，分化小人當道。 好希望各位精明嘅巴絲打，可以一齊合力對付呢班分化狗，最好辦法係唔同對方理論，直接回一句
不分化，但熱狗不了

私怨，佢出親都係屌人，屌學生屌義士，有point?

屌你on9嫁。
你最多話陳雲上網屌人姐。
泛民班仆街係出埋黎阻撚住你衝，開記者會割席，投票出賣。你甘撚樣都講得出?！

一開始勇武抗爭一定係熱狗先，呢個唔駛拗。

屌泛民最勁果個咪就係陳雲。
醜人就陳雲做，票就左膠拎?

一起底又係 陳雲：
食屎啦屌你老母